一乾燥個鼻就好辛苦

唔知你哋會唔會喺咁 一到冬天個鼻就好撚痛 透唔到氣咁 尤其喺做運動嗰陣 真喺就嚟甩

加埋喺咁流鼻水